「集思廣益」其實咁消磨落去係好定壞？

其實日日都有活動，唔係辦法，
人遲早有惰性，好難持續落去，而且大部分人都要返工，

竟然係咁，點解大家唔去諗其他形式/再傾咩方式最好？

若果再咁落去，實有一日活動人數少，會俾敵人反客為主

希望大家諗諗